［大鵰系列］ 重複入我 （原曲：古巨基 /重複犯錯）

分手了 難過寂寞
即刻劈炮 尋歡作樂
落老蘭 我這一晚
往後娛樂 亦能快樂

然後你搖擺在舞池
那對腿夠我奶足一個月
如若你 想找到特殊的高興
也可跟我這晚進睡
我拎出鷹哥教既gold fin 自然夠強勁
識得chok下chok下有如捱烈酒要倒扣喉
激發某處神經

舞池之間 你輕輕靠近我
伴隨著節奏 大膽的show off你個蘿
另轉擺動舞恣貼近我
原來有 對E級既波
「若你今晚想Happy放蕩我得喎 !」
然後答應陣間出酒吧再切磋
要令條柒幸福 咪用套
「若你怕既 你無資格 落club食我！」 （女聲）

廁格gather會有阿ing
我孖煙通經已剝清 是時侯來勁
單手撲向佢對乳房
而另一隻向下爬侵佔 卻有條丁
然後佢含春望後庭
我說我性向非基不領命
回望佢 坐廁前沒什麼反應
另轉走人竟搏命

突然之間！ 攞碌鳩插柒我
我從未試過 這雞姦感覺似按摩
後轉翻騰兩周再入過
原來佢 會花式插蘿
就算feel到 菊花感覺像火燒過
奇是發覺 內心竟渴望再encore
這夜纏綿十式 領略過
望你答應 每晚都要 重複入我

回味過去這一晚
碌嘢竟 偷偷的勃過
約好下round 再聚 射我

利申:非基

清唔好勉強

唔講啱唔啱音先 都無gay味

收皮啦